林鄭：將會用公帑資助大灣區公司（包括國企）聘請香港青年人

林鄭月娥將於下周三（11月25日）公布新一份《施政報告》，《星島日報》引述消息報道，林鄭月娥將於發表《施政報告》時，宣布大灣區青年就業計劃。報道指，大灣區青年就業計劃，將支援數千香港青年到大灣區城市工作一年，涵蓋的行業包括科技、金融業等，設有年齡限制，每月工資可達1.5萬至2萬元，政府將會提供資助，惟實際細節尚未確定。

報道指，有關計劃將以配對形式運作，騰訊 （00700） 等多家大企業已表示感興趣提供職位。

50%稅
回血劍

直接係國庫搶錢接濟支那豬

比錢人地去請香港人(內地專才)明搶

嘩屌，即係將儲備加速送中

公帑貢獻上支共
要出手了

結果都係請番港漂
赤裸裸嘅利益輸送

疫情一過即刻移民

然後搵民建聯班青年（40up)去做，財技就是這樣操作的

中國做假no.1

過多十年係咪每戶每月都要上門收陀地

都估到支共一早mon實香港庫房嗰幾千億

用公帑幫人就業，條友係咪社會主義上腦

德政

竟然有D咁既事？

大灣暉！

DKLM!
攞香港人啲稅去資助支那公司？！你無撚嘢啊

請番d m字頭 講支話既腥港人..

利益輸送

屌你林鄭，點解香港上市D支那公司係都要請返支那人黎香港做野唔請香港人，但香港人就掉返轉要上大灣區做野。

保就業D FD?
同人地一人出一半請?
咁撚樣送錢俾人洗